---
title: Dag 8
date: 2018-02-19
---

De laatste aanpassingen van de plan van aanpak stond vandaag op het programma. Aan het eind van deze dag hadden we een validatie gepland. De validatie ging goed. We moesten een aantal dingetjes aanpassen maar het moest allemaal wat uitgebreider. Vooral de planning.